全港創意屌柒佢老母黑警口號創作比賽

大家可以度定幾句口號，有手足比狗圍又好，平時想撚狗又好都用得著

香港警察 人民公敵